燒五星旗條片得CCTVB影到?

我係咁易google過吓，好似搵唔到有其他傳媒影到。
咁奇?

TVB成日影到呢D

班撚樣捕撚住

915時序文宣！拎去share住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

條片睇唔到

啲狗完全唔撚理

外國人都打

鬼佬單手

所以一定要做運動訓練下
呢家咁ge時勢保護下自己同身邊ge人

Viu同有線都有

呢個要搵人放TWITTER
最好放係留言區